我想身體線條更明顯

我每晚運動前會把所以補充劑食和飲，然後做15至20分鐘跑步，會拿啞鈴跑（5鎊），時間到了就在比較低既石級做掌上壓做80至100左右，就會拎啞鈴快速出拳，三次每次左右十下，回家就開始啞鈴飛鳥，平舉鈄舉，每組20下，3組，啞鈴一個15公斤，之後做肩10下一組做三組
再做平板一分鐘，五組

在食物方面，我早上吃一碗麥片加三隻雞蛋走蛋黃，到2點半就吃蛋牛治，凍檸水就甜，直到放工回家休息一下就開始運動

不停打飛機/捽碟

其實你巴定絲